台灣美女記者撐港人但無人like佢IG ！

金盈成7500,但宋燕旻小姐1500都無!大家請多多支持香港以外的人士及媒體!

IG:

長文見此Post:

鑑於上POST有巴打反映無圖導致無人推POST,今次開POST加番:

催淚彈都食埋!
"人生最可怕的採訪經驗，沒有之一，耳邊都是槍聲，警方一共開了36槍，至少一個民眾中彈。

原來催淚彈這麼可怕，一碰到皮膚劇痛，眼淚狂流，一直咳嗽，然後鼻涕用噴的耶，大家都像喪屍一樣狂奔，我嗆到受不了衝進小巷的超商，當時店員門關到一半，我跟攝影建熒硬擠進去，之後店員立刻鎖門，一堆在玻璃門外敲門的人，她死都不開門，真的好像在演電影。

然後身體痛的要死，買了水，一起躲進去的人大家都想沖身體，店員死不讓，要維護他的地板，我喉嚨跟嘴太痛，又不能吐，最後只好把那些刺激的東西喝進去。

很幸運也很遺憾的我人不是在元朗，那裡的白衣惡徒狂打記者跟民眾，真的萬分惡劣，而我們華視新聞會持續的為大家守候。"

台灣啲記者真係

推

外在美內在美都有

老雞係冇人要架

好睇過老妖madam都無人foll

呢個贏隻狗乸成個字宙啦下話
咁都無人follow

真

台灣最美的風景是人

多謝幫推

全力支持831,91,92,93!

係咪講金小姐先

follow完佢發現都係得幾張相關香港事.... 佢個page十張就九張都係model相LOL

已科勞

幾正

根本超好多班

唔止 架!

所以呢個人數要升 另一個要unfollow

想抱抱

完全無得比

但係我只用twitter同fuckbook

乜野都真

頭號打手

呢個的確係

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

只係諗起d弱智訪問

721

ig=facebook.最好用twitter

詳見舊post #1,#2, 同埋有俾五毛騷擾過

走去J 隻假波母狗........

Fol台妹都唔撚會fol狗乸

唔好意思
借個位黎

香港人撐香港隊
入場向世界表達訴求
賽前有奏鄰國國歌儀式，大家識做!

我地仲可以用香港隊名義踢國際賽係因為我地同中國足協係完全分開運作
有自己既地方聯賽
如果可以既話
希望咁多位可以多多支持香港超級足球聯賽
因為香港足總成日話港超無出路
要返中國聯賽/大灣區聯賽

多謝支持

成日係女都話美女，抵你溝唔到女

有樣有實力

講得好啱，另一個從無follow過

呢個好難幫到你

對波仔 漲扑扑
如果影埋腳趾就好

咁無計 佢個profile 都有佢Facebook page ge

快d出手follow佢

又見到你 堅決感謝各界聲援香港海內外人士!

9月1號見!

個別事件!好多都唔錯!

正正係721果個weekend!

已like

尊重大家用唔同 social media 支持各運動

推！

大大力推

咁大奶都冇人撐，咁大家唔好同我爭

科勞突

所以大家支持返各方面都有真材實料嘅記者!

台妹

態度方向絕對正確!

人靚波大

一定會買飛入場撐，期望上月氣勢再現!

多謝幫推!

尊重師兄可能標準比較高!不過內在美加夠分有突

多謝推 post

加埋入香港人日程表得唔得

未睇舊圖，話唔定有

大家快快出手

好過隻狗好好多

使唔使咁激動 btw 你個名

人地菲律賓人作埋曲撐香港，但係得幾百個like

多謝like 及推 post

繼續推

有乳溝, 無代溝

欣賞你咁大力，同埋你個名

你呢張配圖

增長人數不完美，可接受，要改善!競爭唔少

大波台妹

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔好意思借個位
希望機場812 813有份籌款嘅出黎交代返
[走數尋人]追查812 813機場籌款

仲要係高質嘅台妹

工作方面都好出色

多謝你推post

有冇人現場見過，真人有冇咁靚

呢個要負責張圖果位巴絲跟跟

比10個港女IG 我like左先

當然好n倍

台妹真高汁

呢個幫你都推!個個都要撐!

中華民國嘅電視新聞嚟講，華視算係top個堆，同台視中視冇得比
由編採到排新聞，可以睇得出佢地較有國際視野，同時亦都盡量少「監視器新聞」擺頭

咁有諗頭

即科勞

做記者都好專業架

Follow台妹好過狗毑啦

你唔係呀姨，你好正

又見到巴打你繼續支持!

必須要查個水落石出!

衝得咁快

好想做佢隻狗

push

真心
幾靚女

最後只好把那些刺激的東西喝進去。

對唔住
我錯

有緣見過，真人堅靚!

無乜特別研究其他巴打可能幫到你

大家飲杯

真係十分高質

正到

佢哋今年位新老總本身係Taiwan Factcheck Center 總編審，所以新聞質素一定有保證

再多謝幫推

大家！！！！！
重點唔係佢對波點樣
佢係記者！！！！！記者！！！！
請尊重佢嘅敬業嘅！精神！！！！！
嗚呀！！！！

做得好

呢個無庸置疑

自稱做阿姨，太過妄自菲薄

潑冷水都要講, 玩IG, 記得用太空卡.
部手機千祈唔好用wifi或者開藍芽.
最好開新機, 個IMEI未喺其他地方用過既.

好, 大家可以上去J佢啦.

多謝推post

要再投過胎

可J程度緊次於女義士

賜酒

台灣其實唔止咁少人支持香港

又見到你

有冇35歲？

呢個當然

大家都冇錯，除非你係果間舖嘅店員

的確好有氣質

我射架，唔關你事

你講得好啱，我原post本身分享佢D感言見聞，但反應頗一般 ，可能大家 TLDR

好大波呀呀呀呀呀！！！！

建議十分好

絕對唔否認

呢樣係，好多都好關注

又係你

好有內在美

MILF~~

未，但差唔多

輕熟女

乜咁講野

我條女好滿足

以為你好正經都係忍唔住

呢個一定當然

No comment

你鍾意?

J咗 follow咗

我唔知啦

Follow 得啱

呢啲就可以J下 你班垃圾之前狗乸都好J

大波都唔可以呃like 架，不過我like 左

台妹d body

樣靚身材又正，重點係個心最靚台妹，多謝你

講得好正確,同時都係好記者

無特登呃架

呢樣天生

呢位巴打相當激動

你講中晒重點

正

亦多謝你推

呢位巴打亦好激動

有正嘢唔早講

尋晩有開post,但得字無圖,大家反應較冷淡

呢位巴打個名

嘩好正

呢個不嬲都正

台灣新聞主播係正

睇左佢d post但唔覺得佢有幾撐香港人

好大

咁證明你唔識得連登規矩
冇圖 老母都要出嚟

都係嘅

我都認唔晒，你簡介下

liked

今晚有排忙

pish

睇返舊post #1,#2 有時未必可以講到太出面嘅

哇屌 好撚正 個浸熟女味

推爆佢，直線上升

正呀

有冇多D推介？

好正啊！

同時都係專業嘅記者

本身諗住以文字感化大家,但做法唔完美,已改善

完勝狗毑

打大力D

你地可唔可以唔好咁痴線呀

多謝再推

你戇撚鳩架？洗唔洗日日開 post講撐香港，香港人唔撚全部post呢啲野，更何況佢係台灣人

點忙法

agger

毛ee會問你咩係pish

多謝推post, 緊急法係咪你提

又幾正喎

831 901 902 903

唔否認

應該要再升得快D

的確係

以後唔會話台灣記者智商得30了

我一直主力推介香港以外關注香港人士/媒體,大家有發現都可以推介

同意你講法

你又好激動

完勝n倍

大家都頗為踴躍

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

你講得o岩,但大家都係手足,唔好咁惡,飲返杯

不能否認

831

巴打你個名

全部全力支持

視乎咩媒體,個別仍然有改善空間

多謝你推POST

撤回惡法
釋放義士
兄弟爬山
永不割席

901 902 903

咁雪廠街呢

你都好出力

客氣客氣

又再次見到你

【國際路線】全世界印依款標語

所以搞中間路線而靠攏左邊

可以係熟女

居然見到糧尾Fun師兄,支持

一失足成千古恨

你都大過人地

請問你係...

口味唔同

好似係D熱門POST見過你大名

你果然始終如一

Milf

P牌小薯一名

似乎o岩你心水

P牌都可以好有貢獻

一齊加油

大家加油

用表達政見換取大量followers 算唔算食人血饅頭？
我唔知佢本人係咪咁諗啦 應該都唔係
但你班人係咪精上腦
佢支持我地 可以
但唔代表要咁樣吹雞去follow 佢

並非我本人或佢本人原意,明白師兄的憂慮之處!我或其他巴絲開相類似嘅post都係想大家知唔同地方都有人關注,當然follow與否大家自己選擇,希望見諒

milf

支持香港嘅人，值得多啲人知

On9😂 掂都掂唔撚到學人講老雞

幾淫

個樣相當

呢個係我原意

高質嘅台妹

如果講金小姐尚可理解,否則

做乜咁講野

反欺凌
保護警察兒女 你我有責
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
各位中小學生 為左反欺凌 保護警察兒女
如果有確鑿證據證明邊位同學老豆老母係警察既話記得要
1.搵人放佢大頭相上黎
2.寫埋住邊區
3.寫埋讀咩學校
等市民可以隨時留意住佢地有冇比人欺凌 係有需要既時候可以保護佢地

因為欺凌係唔局限係校園架
而家市民咁仇警 有人可能會作出自然反應係街上做小動作搞警察兒女
例如:
1.唔小心撞佢出馬路
2.警察兒衝紅燈個陣唔小心女擋住佢唔比佢上行人路
3.唔小心踼/撞佢落樓梯
4.係街拍蚊個陣唔小心打中佢
5.係巴士唔小心擋住佢唔比佢落車
6.係巴士/小巴唔小心唔讓開比佢入去靠窗位坐
7.係巴士/小巴唔小心唔讓開比佢離開個靠窗位
8.係行人路/過馬路個陣唔小心"KICK"跌佢
9.唔小心擋住LIP口唔比佢入升降機
10.警察兒女趕返學搭LIP個陣 唔小心撳哂咁多層
11.係佢要上車/追車個陣唔小心扮健身撚當街捉住佢扮SALE野唔比佢走
12.係街上唔小心撞佢落花槽
13.唔小心撞佢部手機落地
14.唔小心撞佢手上拎住既其他野落地
15.唔小心倒瀉野食/野飲落佢地件校服到
16.唔小心倒瀉野食/野飲「入」佢地個書包到
17.係鋪頭入面唔小心放左啲未比錢既野入佢個袋到
18.係佢行過個陣唔小心屋企倒屎水/污糟水落樓
19.唔小心打開佢書包拉鍊 等佢啲野跌哂出黎
20.唔小心放啲蛇蟲鼠蟻入佢書包
ETC.

大家見到有人咁人既話記得要保護佢地 就算啲警察兒女幾忙幾趕時間都要捉住佢地幫佢地報警 唔好比佢地走
你地知香港警察做野幾有效率架啦 一個人日日等幾次39分鐘都唔係好嘥時間姐
如果佢地自己打電話想搵人幫手 千祈唔好唔小心轟佢部手機落地然後踢到母雷公咁遠

強烈反對欺凌行為

多謝再推post

輕熟女

幾正

老嫩是口味，黑白是良知，已follow

美唔美大家判斷 但拋咁大對波出嚟就要支持

啲相都幾撚淫 搞到我想睇AV

你呢句改得幾好

madam 淫好多

最重要都係專業

有d似麥美恩

有無咁嚴重

你要迷途知返除非係同事?

靚過狗乸多多聲

居然係咁,一直都唔為意

亦多謝你推post

呢個毫無疑問

G 已Like

一陣J佢

打漏個I字?

冷靜D

阻你一陣

901 1點鐘 機場見

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

慣用三個字🤣🤣🤣

無阻到,全力支持

原來係咁

我個一蚊呢

Followed

高質嘅台妺

克制少少

咩一蚊

Well done

再推一推先

多謝你支持

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

完全不會忘記

好重人妻味

咁嘅樣

請保持克制

永遠記得

再推一下

再推二下

Like爆佢啊屌你！

狗乸都大把人follow

果個根本離哂譜

可唔可以有啲質素呢？

成300000會員實有D差D

再推一推

再推三下

再推四下

再推五下

多謝深夜一推

深夜二推

深夜三推

深夜四推

好靚

好緊急 麻煩睇睇
入黎睇睇我既情況 希望各位巴打絲打幫幫我 或姐幫手祈禱 萬分感激

靚得黎亦係專業記者

了解情況,只能幫你祈禱同推一推

講緊你老母?

老左d,不完美，可接受

巴打路見不平,拔刀相助

大家各有睇法,尊重你意見

臨訓一推

朝早一推

朝早二推

831 901 902 903!

831 91 92 93!

已follow

路難行但大家要頂住

Push

831 831 831
901 901 901
902 902 902
903 903 903

【831突發！推到比前線】831 光復香港宣言！！！

代轉：我們是一群沒有連登account的60後耶撚(按:教徒)

盧曉欣烈士走了兩個月，你地話過會幫佢行埋淨低嘅路

但我都係鐘意港女多d

8月31會有16個國家以行動聲援香港，點解冇人提?

近期港女的確超班

借你post 推一推,
我地無時間喇

林鄭叫我地對2019年施政報告提出意見

好,都幫手推

體社署外抗議要求支援被捕社工
2019-08-30 HKT 10:52

反送中社福聯合陣線早上到位於灣仔胡忠大廈的社署總部抗議，要求社署保障被捕社工、支援社工就反修例事件進行的人道救援、以及支援未成年被捕人士等。

有社工說，至今有12名社工在衝突現場進行人道工作時以非法結集罪被捕，他認為警方做法荒謬，應該停止在有社福中心等地方施放催淚煙。

另外，組織表示，早前有年輕示威者在深水埗被捕後，警方拒絕讓社工提供支援及陪同前往警署，他們認為此舉嚴重剝奪對未成年被捕者的支援權利，絕不能夠接受。

現場有數十人參與，又高叫口號，要求社署署長與在場人士公開對話

由今朝到0830到而家,署長話見又話有誠意。結果餓到我地而家係胡忠8樓,社署點解唔肯見社工。

咁你而家出黎未

高官無個信得過

又見到你推post

（正視聽）宗教遊行係要不反對通知書，只有宗教集會先唔駛

周庭被捕單野應該要spread去日本！

[討論] 政府揀喺今朝拉黃之鋒、周庭的原因

點解8月D行動反而倒退返? 入嚟溫一次抗爭手冊講咩先

有樣有身材，重要明事非黑白

咁大波一晚就上10萬啦

七一嗰次維園都遇到一個台灣女記，佢完全唔識聽廣東話，要翻譯返佢聽台上面講緊乜

講得好o岩

大家近日太忙,未必有時間留意到

你終於放監記唔記得咩台

CNN同BBC已頭版報亂尻咁拉黃之鋒單野

我係紫青爸,場運動就黎玩完班前線手足就黎無曬,應承我幫手Bye Buy Day 星期五同日罷買

民主派：8.31，港島見！

港台視點31搵咗委內瑞拉專家踢爆過期催淚彈仲toxic 含山埃

路透社單野，其實係大提水，教哂香港人點做。。。

台視

七一台視應該係周璟瑜

睇錯，係公視

蔡慧玲

係，我有add佢ig

値得支持

突發 時代廣場要人！

你講你老母？

多謝你出頭

［9.1未出發先興奮］南華早報：機管局不排除取消所有航班，極端情況下更會停駛機場快綫，令示威者無法離開。

動物醫護界 1945 遮打花園有集會 (已取不反對通知書)

聽日8.31好關鍵是唯一一次由民陣舉辦大型遊行但煞停嘅活動！

8月31 自由行 下午三點見
被禁也要出

831 91 92 93

我地真係無大台

聽 日 一 夠 人 就 直 接 贏 左！

致全港抗爭者：贏左就係革命，輸左就係暴動

中國網民向中央提出 將香港警察及家屬送中 將會係深圳提供住宿+醫療+教育

now新聞台消息：政府將視乎星期六情況 考慮是否啟動緊急法

【突發】《8.31 唇亡齒寒，終局之戰》攬炒分析！

（831）有冇人想嚟錫克廟食咖哩？

岩岩follow 左

好波!
利申:N年阿迷

BTW 之前G20+攬炒登報加宣傳片都有跟架:

聽日唔係end game 美國國會仲未復會呀！！！！

侵侵要求中國債還現值一萬億既「清朝債券」

嘩 日本朝日台升級被捕後周庭個朵 民主女神變香港聖女貞德

宗教集會＝OK呀！！！同我推撚爆佢！！！！！

梁天琦致香港人的信:
-本著對香港的熱愛，你們已展現了無比的勇氣，改寫了香港的歷史。當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考
-當本應解決社會問題的人選擇冷待，反而熱衷於將香港的命運放上賭桌作政治豪賭，我們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。

G20x攬炒團隊: 加拿大《環球郵報》The Globe and Mail 眾籌廣告

華視新聞
4 hrs ·
香港加油！！#滾一編

【華視Line好友】
【華視YouTube頻道】

#黃之鋒

(Trump出手) 美國白宮 : 反對「香港政府」瘋狂拘捕示威者和議員

20分鐘時間，記者可以做幾多野？

《勿中計》勇武手足應承我 唔好打西環陣地戰

震驚國際 參議院共和黨領袖麥康奈爾籲各國元首關注全港大搜捕日

「twitter」參議院少數派領袖舒默主張迅速審議《香港人權及民主法案》

[突發] 我發現左Mon post 狗……

平野鈴子接受日本時報訪問全文

外國有人鏈拍片撐freeHK 但係得千幾個view

推上聯合國，南京條約正本係台灣

[同我推爆佢] 大家準備好今日最終決戰未？

警察被清算時間可能是10.1後

緊急法 原來係用唔到

應該至少要多過金盈

9月8日美國國會復會前一日，必須搞場浩浩蕩蕩歡迎美國介入保衛香港人權既大遊行

多謝你推一推

好多台灣人都睇得出黑警D伎倆(有少量五毛)

個名都靚過人

人靚名靚心靚

天光一推

【推上熱門】新屋嶺 -16歲抗爭者成隻手只剩一層皮連住

Live:
華視新聞 is hosting a watch party.
29 mins
09/01 反送中「和你飛2.0」行動

推，高質，有良知

多謝推post,唔知邊位話你兩個似樣喎

酒店撚想同你地講，咪撚再book酒店

索！

毫無疑問

我正名今晚91係香港鄧寇克大行動！

我係其中一個千人長征既義士

係咪三立電視台 今日機場見到佢

唔係呀,華視嘅,三立果位可能似樣?

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

咁可能似樣

絕對要推!

有冇印象三立果位大概咩名?

無....見到證係三立就無細睇

査返叫魏文元,做咩見到三立就走ge

無話走 係無諗過要睇人個名者😂

okok 誤會左

Ok la nvm

入黎睇下

831失蹤人口

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

必須密切關注!

多謝你

所有好POST有用POST都推

[車手入] 今日全靠中產車手出場 在此講聲多謝

幫手推上熱門

推到有黨鐵員工講太子

《太子真相》一句到尾，有無黃絲黨鐵職員出黎講咩事？

一定推

蘋果A1: 「和你塞」示威者 避警海陸圍捕 行18公里逃出機場

係手足嘅入嚟！！！

頂,最怕呢D搞錯雖然會理解

睇到佢地個樣 都知唔好受

當然唔好受啦,好彩係年代

佢地真係好辛苦 夜返早出仲要人生路不熟

利申 見住佢地凌晨返酒店 個樣目無表情

係,燕旻報721果日一早起身準備,722成朝早3-4am先訓

就算佢地返左酒店 都係睇緊直播 仲要做埋其他手尾 真係辛苦哂

所以記者好値得尊重,同埋未必明廣東話,要人譯

[人手置頂]聽日入暴大嘅手足全部同我入黎 - 分享自 LIHKG 討論區

［文極長慎入］長征北大嶼高速公路有感

總商會主席夏雅朗：特區政府究竟是捍衞市民，還是捍衞北京？

大學站有機會於1530關站

黨鐵職員有嘢想講

大埔何郭佩珍中學校長：罷課名單會交去教育局

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

已射thanks

已推

使唔使咁誇張

再推

愛丁堡中學生罷課集會現場：人呢？？？？

「無人講？」閩僑中學門外勇士

中環返工嘅各位手足 求下你地放飯果陣幫幫手呀

同學仔緊記！喺學校絕對唔好提任何有關發夢嘅嘢！！！

記住記住記住

CLS！ 社工被控暴動罪！社工被控暴動罪！社工被控暴動罪！

阻一阻你, 幫手入去睇下, 救下學生

［學校戰線］打壓學生中學名單！！！

一定唔會阻

《正視聽》91機場和你塞根本無輸 反省後繼續揸春袋

四點 塔利班記者會

其實係唔係冇人知假裝示威者但係持有真槍係有幾大件事? 做咩成個連登得番d打飛機post

葉德嫻堅決不割席 呼籲學生堅持：你哋冇做錯

9月8日天佑香港萬人祈禱集會 地點：美國駐港澳總領事館

【突發】港女真係有型！！

北區醫護謝絕回應新屋嶺輪姦傳聞

國際乙肝權威黎青龍醫生 參與9.2瑪麗醫院默站反對白色恐怖

《連 登 公 投》 最 後 覺 醒 機 會

[路透] 林鄭 24 分鐘錄音流出

白色恐怖成功!? 呢個星期真係零活動討論?!

「還死者清白」 有關太子死亡手足 既行動post

港鐵CCTV只會保存28日,要拎就快!!

林鄭段錄音係故意流出 "Carrie Lam's recording was intentionally leaked"

女手足 求下你地唔好咁前 狗無人性

【為司機平反】死因庭終裁定司機不合法被殺 警員林偉榮仍未負上法律責任

[每日更新] 整合：黑警違法施暴/酷刑/性侵/恐襲 合集

其實林鄭段錄音提左我地要點贏

啱啱睇鏗鏘集....我老母痴咗線

記者朋友們 聽夠er sir講廢話就入嚟

記者手足 願唔願意犧牲一條問題既時間 屌柒警察

試下講: 「唔係警察無指引 係指引無人跟」

[警告] 已經開始有日本學運後塵的感覺

【有圖】知唔知點解林鄭今朝見記者忍唔住奸笑？

多謝你咁抬舉？不過佢靚好多啦

推

唔係我講

大家都靚啦

推 人地幫我地一定要去多謝人

由開頭1100推到4500 仍要改善

7/9 重考機場交通 ，8/9 sir this way

中二學生離世

江永祥謝振中涉嫌違反串謀公職人員行為失當罪

何君堯提倡應把警隊子女送到內地學校 警隊退休後在大灣區生活

Donald Trump 神之一手已打出 不過無港人關注 無香港人理

1/10

同黑警selfie條仆街 原來係指揮家葉詠詩老公

2/10

【突發】攬炒根本唔係只做登報！我地直程運咗英國議員入香港見證8.31！

［法律] 搵到逼黨鐵交cctv方法，一定要推！個post沉得好唔合理

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

"收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書"

8/10

9/10

10/10

所有人入黎同我認撚住呢班仆街

我地不如整理下殉國手足，然後一世都記住佢地，好嗎

有勇武巴打full gear 上咗今晚日本NHK做訪問

[太子目擊者呀]立場直播叫佢企出嚟告黨鐵拎CCTV!!!

最新風向！批鬥記者！最新風向！

服撚左你班連登仔 核彈都比你地拆撚晒

《突發有片》太子mtr傷者 發生經過

劉細良: 唔應該過度集中太子(可能)死人事件

恐嚇訊息揭有人欲買兇對方仲賢不利 方母：已聘保鑣保護兒子

中華基金中學：你班曱甴再搞事就全部無書讀

(屌你老母同我推爆佢)中華基金中學揚言邀請防暴警察打壓學生

我正式宣佈9月4號起，抗爭行動需要升級！勇武要對準高官！

[獨立不再是夢] 香港主權誰屬 係共產黨最最最最最最致命痛點

去咗兩間神社為香港求籤，兩枝籤一模一樣！

緊急 國際性 另類文宣 利物浦

【勇武萬歲】前線英勇實錄（附gif圖）

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未

重推

重推1

重推2

重推3

重推4

佢 ig 已經話"恭喜香港"

我已立即解釋返,唔使擔心

華視主播－宋燕旻
1 hr ·
終於！抗爭三個月的前夕終於有好消息了，So Happy For HK，你們都辛苦了！(本來昨天還被長官詢問，還願不願意去出差呢)~~~~

佢知道唔係抗爭運動完全勝利,不過都想為大家打氣

已向台灣媒體全面解釋

佢個ig 打恭喜香港
我睇唔出有咩值得恭喜

已解釋已解釋

1.理解係好小好小嘅成果
2.表達個意思係告訴大家,團結是有力量的
3.想為大家打打氣

見到有位巴打在ig好有心機打o左篇文,應該收到哂

再推 2

再推3

再推4

Btw 佢可能再獲派嚟香港做採訪

再推兩推

再推三推

蘋果立場記者幫幫手 媽媽為救學生慘被控刑毀

6/9-13/9 一周日程表

華視新聞:「撤回逃犯條例」是民主大勝利？ 分析：過度樂觀、不符事實

香港「反送中」昨(4)日傍晚有了重大進展，香港特首林鄭月娥公開宣布正式撤回逃犯條例，被外界解讀是「民主勝利」，但台北市議員苗博雅卻認為，港人的五大訴求只回應一項，甚至撤回逃犯條例還有可能會被否決，要說這是「民主勝利」，恐怕這是太過樂觀的解讀。

五大訴求 林鄭僅回應"撤回逃犯條例修訂"

林鄭月娥在4日晚上6點，終於透過電視公告，親口說出「撤回逃犯條例修訂」。這也是香港抗爭民眾，五大訴求當中的第一項，至於另外四項，包括「成立獨立調查委員會」、「收回暴動定性」、「撤銷對所有抗爭者控罪」、「立即實施雙真普選」，林鄭都沒有接受。

玩文字遊戲? "撤回逃犯條例"恐被否決

苗博雅在臉書上整理林鄭月娥透過電視宣布的內容，苗認為，「五大訴求只回應一項，其他四項都在打太極拳，繼續拖以待變」。

其中林鄭宣布，「逃犯條例」會等到立法會開議後撤回，但苗博雅認為，港府提出撤案動議，立法會親中議員仍有可能用人數優勢否決撤案動議，最後恐怕又落空。

"民主勝利"? 苗雅博: 過度樂觀.不符事實

苗博雅指出，示威者相當在意的警察暴力，和港人長期爭取的雙普選民主訴求，幾乎沒有得到回應。部分媒體詮釋成「大讓步」「民主勝利」可能是過度樂觀，不符事實。

港府在這個時間點宣布撤回修例，苗博雅認為，用意應該是在試探有多少港人會買單，尤其是削弱市民對前線示威者的支持，讓前線腹背受敵。最後再等待抗爭能量消散，一網打盡。

華視新聞: 林鄭撤回逃犯條例 香港民眾不買帳

香港市民經過三個多月的反送中示威抗爭，總算取得了進展！就在今(4)日晚上六點，香港特首林鄭月娥以電視公告的方式，正式向外界表達撤回逃犯條例修訂、但並不另外設立獨立調查委員會，未來希望能建立對話平台，平息民怨。民眾認為，這一句撤回，來得太晚。

多個月的抗爭後，香港特首林鄭月娥，終於透過電視公告，親口說出「撤回逃犯條例修訂」。這也是抗爭民眾，五大訴求當中的第一項，至於另外四項，也就是「成立獨立調查委員會」、「收回暴動定性」、「撤銷對所有抗爭者控罪」、「立即實施雙真普選」，林鄭都沒有接受，但提出包括撤回修例在內的「四大行動」。

只是這一句撤回，似乎讓民眾等太久了。港區人大代表田北辰也認為，現在才說撤回，社會焦點也已經轉移。林鄭希望這可以為打破困局跨出一步，但民眾買不買單，可能還得看港府後續展現的誠意到哪。

已出兩篇新聞正視聽

林鄭月娥讓步? 民陣：五大訴求缺一不可

香港特首林鄭月娥昨（4）傍晚透過電視公告，正式撤回《逃犯條例》修訂，還要深入民間和基層對話，不過她說不會設立「獨立調查委員會」。香港民間人權陣線（民陣）昨日晚間發表回應，若林鄭僅想藉「撤回惡法」平息整場爛攤子，漠視群眾對五大訴求的堅持，「是政治嚴重誤判，對局面於事無補」。

民陣：若6月就撤回惡法 就不會有恐怖襲擊

民陣指出，民間由3月至今，發起一次又一次遊行，6月至8月期間，百萬人等級的遊行不斷，民間的自發行動遍地開花，林鄭如果在早於6月撤回條例，就不會引發一次又一次警隊暴力失控、黑社會當街斬人的恐怖襲擊發生，因此，認為林鄭月娥政府一早因為自己的傲慢、自大、嚴重政治誤判、縱容警黑暴力，令事件不止於單單撤回條例就可以平息。

民陣：成立獨立調查委員會是最基本的訴求

針對不成立獨立調查委員會，民陣表示，經歷多月來，日復日的警隊濫暴濫捕，以及警黑聯手炮製的恐怖襲擊，所有有良知的香港人最基本的訴求就是「成立獨立調查委員會」，以司法之公正，將期間的事件真相還原，追究黑警4人幫責任。

民陣說，如果林鄭無法跟上這條港人的基本道德底線，反倒只是加入更多保守、親政府的人士加入監警會，自以為交到貨，不面對群眾對政府一切的不信任，那所謂的對話亦只會是「過去一直批評的公關遊戲」。

民陣強調，經歷數月獨裁暴政的冷血無情，爭取雙真普選的決心更加堅定，將繼續抗爭，直至五大訴求全面得到落實為止。

因為佢ig story句恭喜香港
我決定要同佢展開深情既對話

屌你美國巴打咁用心整咗呢首歌幫香港人宣傳
點解好似冇人聽過咁

咪已澄清

人美心口善

#646,#647,#650 佢公司出返三篇新聞

全力支持

打多左字?

照講撩下佢傾計

隨你

唔使客氣

再推一推!

再推兩推!

Push.

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

港府撤回修例 反送中人士痛批"太遲"

香港反送中示威持續3個多月，香港特首林鄭月娥昨(4)日終於讓步，宣布正式撤回逃犯條例修訂草案，不過民主派人士並不領情。民陣召集人岑子杰認為林鄭月娥到了現在才說要撤回條例，太遲。泛民派議員更批評林鄭月娥假讓步、真鬥爭，根本是為了藉機為動用緊急法鋪路，到時候港府更有理由，任意逮捕示威者。

「特區政府會正式撤回條例草案」，經過好幾個月的流血抗爭，終於等到香港特首林鄭月娥，昨日傍晚親口宣布正式撤回逃犯條例修法，不過對民陣以及泛民派人士來說，港府的重大讓步來的太晚太遲了，「林鄭月娥讓步所謂的讓步，來得太晚了，傷害已經造成了。」

泛民主派議員批評港府以退為進，根本是假讓步真鬥爭，疑似是為了動用緊急法在鋪路，到時候港府就有理由說，既然逃犯條例已經撤回，還有人繼續示威抗爭的話，港府就能依緊急法規定，任意逮捕羈留或驅逐示威者。

這個讓步真是太弱而且太遲，但最重要是落實市民訴求，示威群眾一再提及的，反送中五大訴求包括，撤回逃犯條例修訂案，成立獨立調查委員會追究警方濫權，撤回對6月12號及其後抗爭活動的暴動定性，釋放所有被捕抗爭者撤銷其控罪，全面落實特首、立法會真普選。

林鄭月娥在昨日的記者會上，只回應五大訴求當中的第一項，對其他四項訴求置若罔聞，還自顧自的提出四大行動，這當然不被泛民派人士接受，歌手何韻詩就在臉書發文，要求林鄭月娥，立刻停止侮辱香港人集體智慧，五大訴求缺一不可，香港反送中示威活動，行程已經排到9月底，港府和民眾之間的拉扯，短時間內還會持續。

港撤回逃犯條例 總統籲港府真誠對話

香港特首林鄭月娥，昨(4)日正式宣布撤回逃犯條例修訂草案，不過許多示威民眾還是不買單，上午蔡總統也做出最新回應，呼籲香港政府真心誠意跟各界對話，也要找出實踐香港自由民主的方式，社會才能真的趨於穩定，另外國民黨主席吳敦義，則批評蔡英文才是最大的中共代理人，聽到這樣的批評，總統立刻回嗆。

總統蔡英文表揚全國郵政志工，台下一片綠油油，感謝郵政人員送暖關懷獨居長者，另外許多國人也關心香港反送中示威，香港政府宣布撤回逃犯條例修訂草案，不過對於其他4項訴求沒讓步，許多香港民眾還是不買單，總統蔡英文也做出回應。

總統蔡英文：「我們有注意到最新發展，持續觀察關心，我再一次呼籲香港政府真心誠意跟香港各界對話」，蔡英文認為要找出實踐香港自由民主的方式，社會才能真的趨於穩定，不過國內也有不滿聲浪，國民黨主席吳敦義把砲口對準蔡英文，批評蔡總統才是最大的中共代理人，因爲讓中共有藉口打台灣，聽到這樣的批評，蔡總統似笑非笑地回嗆。

總統蔡英文：「我覺得吳主席大概壓力太大，講話邏輯有點奇怪，全台灣都不會有人覺得我是中共代理人。」反酸吳敦義之外，也強調兩岸政策和立場很清楚，就是要盡力維持和平穩定的現狀，守護民主和國家主權。

好撚正啊屌。

有無咁誇張

揸機場春袋都無咁大反應
831太子就咁大反應
一定好撚大鑊

受害人，你地唔怕下個比人滅聲就唔好理
得你地知咩事咋

巴絲，快用你地嘅方法傳出好

聽下

推推推推

再推
再推

96
97
98

96 遮打
97 機場
98 美領

9.06 7:30pm 遮打 反濫暴
9.07 1:00pm 機場見
9.08 2:00pm 美國駐港澳領事館

831 CCTV
906 遮打
907 機場
908 美領

Thanks

[去俾個like+留言]越南人整咗個Facebook page支持香港人，有成3萬幾人like

831 CCTV
906 遮打+太子
907 機場
908 美領

遮打要人！
遮打要人！
遮打要人！
遮打要人！
遮打要人！
遮打要人！
遮打要人！
遮打要人！
遮打要人！

907 機場
908 美領

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

9月8日香港人權與民主祈禱會 已獲發不反對通知書!

PUSH PUSH PUSH

9月8日香港人權與民主祈禱會 溫馨提示：

0. 活動已發不反對通知書。
1. 為了申請人及遊行目的，請勿破壞、弄污或影響任何領事館範圍。
2. 雖有人倡議穿西裝，但衣著並無特別限制，請不要擔心。
3. 如需歌唱美國國歌，請尊重及認真。本頻道有國歌及願榮光歸香港歌詞本。
4. 聽日請保護自己身份，以免有有心人搞事及起底。
5. 請記熟附近地圖同準備逃生路線以防萬一。
6. 保持冷靜克制。如有人有任何衝擊行為，因媒體在場，請遠離，切勿動手。
7. 請今晚盡量呼籲身邊人參加， @hk908ch

push push push

遮打一陣要人!

9/9 學界人鏈文宣放題：中西合璧 九校連城 風雨不改和你拖

又J

台灣最美麗的風景
Btw台仔有啲都唔差 佢地都好有政治意識
大家多啲到台灣旅行支持下

原本夏天打算去台灣旅行,但暫緩左

同埋一般後生果堆都感受到問題嘅

要狗衝咁嚴重你個名

可應去一轉台灣 台灣人可能會不斷問你香港而家點
佢地仲有一個term叫92
專係笑鳩支持九二共識既傻仔

好,希望過兩至三星期内去到

BE WATER！
大家諗諗，要將武警納入黃絲呢邊！
應該採取以夷制夷策略！

要多D呢D人先得

689出印尼妹，我地出大媽

689真係好過份